有冇巴絲可以分享下final/panel in心得？

三份mt/gt全部final in完止步冇offer..in左幾round先黎冇真係好頹皮 in嗰陣都覺得冇咩問題（可能自我感覺良好啦）真心想知自己有咩可以改善 求救

講野真誠啲，唔好再答interview啲model answer
Panel in其實都係想同你傾下計睇下你個人夾唔夾

某程度上當係平時係office見到面傾唔傾到兩咀

你幻想下假如第日入到去做下計仲係講埋啲門面野，佢地都無好感